竟然大家仲唔知速龍可以點樣被打退？

只有更勇武

我冇野講

大家唔好學

千祈唔好暴力

依家係後面有大班防暴backup + keep 住催淚彈

今晚好多層速龍

6.12黎？

所以一切障礙物都係阻止佢哋嘅方法

鐵馬、繩、油、波子、乜都好

你地都千祈唔好用，唔好阻差辦公

要去到掟野，已經係最後一步

光復香港
時代革命

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

有冇正常速度同清啲既片

612 仲勇武過今日

612果班

而家既犬隻已經研發左子彈放題

前盾後攻

我覺得今日速龍成功係佢地 有防暴backup 慢慢推得好慢
今日係慢慢分段 分好多次 見你慢慢退 就一次衝
段片就係佢地衝得太快

後排一定要做野